I am using Umbraco1 3, Give me SQL queries to get the Member information along with custom properties data for nodeId =2069

'umbracoNode'
id	int	NULL	NO
uniqueId	uniqueidentifier	NULL	NO
parentId	int	NULL	NO
level	int	NULL	NO
path	nvarchar	150	NO
sortOrder	int	NULL	NO
trashed	bit	NULL	NO
nodeUser	int	NULL	YES
text	nvarchar	255	YES
nodeObjectType	uniqueidentifier	NULL	YES
createDate	datetime	NULL	NO

cmsMember
nodeId	int	NULL	NO
Email	nvarchar	1000	NO
LoginName	nvarchar	1000	NO
Password	nvarchar	1000	NO
passwordConfig	nvarchar	500	YES
securityStampToken	nvarchar	255	YES
emailConfirmedDate	datetime	NULL	YES
failedPasswordAttempts	int	NULL	YES
isLockedOut	bit	NULL	YES
isApproved	bit	NULL	NO
lastLoginDate	datetime	NULL	YES
lastLockoutDate	datetime	NULL	YES
lastPasswordChangeDate	datetime	NULL	YES

cmsPropertyType
id	int	NULL	NO
dataTypeId	int	NULL	NO
contentTypeId	int	NULL	NO
propertyTypeGroupId	int	NULL	YES
Alias	nvarchar	255	NO
Name	nvarchar	255	YES
sortOrder	int	NULL	NO
mandatory	bit	NULL	NO
mandatoryMessage	nvarchar	500	YES
validationRegExp	nvarchar	255	YES
validationRegExpMessage	nvarchar	500	YES
Description	nvarchar	2000	YES
labelOnTop	bit	NULL	NO
variations	int	NULL	NO
UniqueID	uniqueidentifier	NULL	NO

umbracoPropertyData
id	int	NULL	NO
versionId	int	NULL	NO
propertyTypeId	int	NULL	NO
languageId	int	NULL	YES
segment	nvarchar	256	YES
intValue	int	NULL	YES
decimalValue	decimal	NULL	YES
dateValue	datetime	NULL	YES
varcharValue	nvarchar	512	YES
textValue	nvarchar	-1	YES

umbracoContentVersion
id	int	NULL	NO
nodeId	int	NULL	NO
versionDate	datetime	NULL	NO
userId	int	NULL	YES
current	bit	NULL	NO
text	nvarchar	255	YES
preventCleanup	bit	NULL	NO


Here is relationship between all the tables
FK_cmsMember_umbracoContent_nodeId	cmsMember	nodeId	cmsMember	nodeId
FK_cmsPropertyType_cmsContentType_nodeId	cmsPropertyType	contentTypeId	cmsPropertyType	contentTypeId
FK_cmsPropertyType_cmsPropertyTypeGroup_id	cmsPropertyType	propertyTypeGroupId	cmsPropertyType	propertyTypeGroupId
FK_cmsPropertyType_umbracoDataType_nodeId	cmsPropertyType	dataTypeId	cmsPropertyType	dataTypeId
FK_umbracoContentVersion_umbracoContent_nodeId	umbracoContentVersion	nodeId	umbracoContentVersion	nodeId
FK_umbracoContentVersion_umbracoUser_id	umbracoContentVersion	userId	umbracoContentVersion	userId
FK_umbracoNode_umbracoNode_id	umbracoNode	parentId	umbracoNode	parentId
FK_umbracoNode_umbracoUser_id	umbracoNode	nodeUser	umbracoNode	nodeUser
FK_umbracoPropertyData_cmsPropertyType_id	umbracoPropertyData	propertyTypeId	umbracoPropertyData	propertyTypeId
FK_umbracoPropertyData_umbracoContentVersion_id	umbracoPropertyData	versionId	umbracoPropertyData	versionId
FK_umbracoPropertyData_umbracoLanguage_id	umbracoPropertyData	languageId	umbracoPropertyData	languageId
